大家唔駛驚，習近平快將倒台

屆時我將會係繼位人

大家有咩政策上嘅建議可以喺度講

個逃犯條例通過後

樓主最少要坐三個月

逃犯條例
樓主好快會消失 有咩想講好快啲講啦

傻b

禁止外人參觀大學

我屌你老母呀，認住我呀你條柒頭

300人名單 +1

判3個月
一個星期被人打斷手手腳腳
1個月就被自殺

光復東莞 thx